%\documentclass[unicode,pdftex,a5paper]{llncs}
%\usepackage[margin=10mm,headsep=5pt,nofoot,nomarginpar]{geometry}

%\documentclass[unicode,pdftex]{llncs}

%\usepackage{showframe}


%\documentclass[unicode,pdftex,a3paper,fleqn]{report}
%\hyphenpenalty=10000

\documentclass[unicode,pdftex,a5paper,fleqn,10pt]{report}
\usepackage[margin=12mm,headsep=5pt,nofoot,nomarginpar]{geometry}

%\documentclass[unicode,pdftex,a4paper,fleqn,14pt]{extarticle}
%\usepackage[margin=17.5mm,headsep=7.5pt,nofoot,nomarginpar]{geometry}

% %texlipse bug workaround
% %###
% \newcommand{\onlyacomment}[1]{}
% \onlyacomment{%
% %###
% \usepackage[%
% backend=biber
% ]{biblatex}
% %###
% }
% %###

\input{../src/preamble}

\usepackage{tabularx}

\def\entitle{}
\def\rutitle{Доказательство свойств функциональных программ методом насыщения равенствами}
\def\enkeywords{}
\def\rukeywords{}
\def\enauthor{Sergei Grechanik}
\def\ruauthor{Сергей Гречаник}

\usepackage[
  unicode,
  pdftitle={\entitle},
  pdfauthor={\enauthor},
  pdfkeywords={\enkeywords},
  bookmarksopen=true]{hyperref}
\usepackage{bookmark}

\tikzset{thin/.style={line width=.6pt}}
\tikzset{thick/.style={line width=1.6pt}}
\tikzset{every picture/.style=thin}

% \usepackage{fancyhdr}
% \pagestyle{fancy}
% \fancyhead{}
% \fancyhead[C]{\thepage}
% \fancyfoot{}
% \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
% \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}


\bibliography{../src/references}
%\bibliography{fake-references}

\begin{document}
\selectlanguage{russian}

%\input{title}


%\selectlanguage{english}
%\setcounter{page}{3}
%\tableofcontents


\input{autoref-body}

%\section*{Acknowledgements} 


%\pagebreak
%\phantomsection % Ensures that a PDF bookmark is set here
%\addcontentsline{toc}{section}{References}
%\selectlanguage{english}
%\bibliographystyle{abbrv} 
%\bibliographystyle{plain}

%\printbibliography[heading=bibintoc]

% \begin{appendices}
% \pagebreak
% \input{example}
% \end{appendices}

\end{document}
